[遊戲情報] 真。牆國！中國要禁全球同服、單機實名制！

前幾天強國才傳出要BAN掉《動物森友會》的消息，現在又有進一步消息指出，要實施史上最嚴厲的遊戲規範，真的要在牆內圈圈玩遊戲惹~

據遊戲葡萄報導，遊戲的新禁令不僅限於廣東，連上海、北京都同步跟進，內文實在是落落長，節錄以下規範重點列述，有興趣的可以自己去研究原文：

1. 遊戲出版禁止換皮在多地申報，違者暫停遊戲出版業務6個月（禁換皮遊戲耶，這算德政吧？
2. 主機遊戲與小遊戲要求營運平台要完成實名認證
3. 連線遊戲（端對端，非連線到伺服器）與純單機在下載與購買時要完成實名認證
4. 所有既有未認證用戶，也要完成實名認證，若無認證受到投訴，也要按照最新的實名認證和防沉迷要求進行處罰（任天堂不審核言論是吧，直接從源頭控管，買遊戲也要實名認證上線啦！）
5. 不得在遊戲宣揚「全球共同伺服器」功能，如果有，應該即時下架及刪除該功能
6. 不得在遊戲中出現殭屍、瘟疫等對應武漢肺炎疫情的題材，確保遊戲聊天命名系統不會出現不當言論等等…
7. 譴責部分玩家利用地圖創造玩法、地圖編輯功能，自行編輯遊戲世界，宣揚分裂祖國思想

越想越覺得是受之前ｍｅｍｅ圖影響...

幫QQ 這下子還要玩啥XDD 下次遇到小粉紅要先問候一聲，「你實名制了嗎？」
這文案一出，連牆內都在講，史上最嚴的遊戲審查制度降臨惹。

終於唔洗見到大陸仔

但係佢哋仲有VPN 屌

我就係要呢啲

之前仲有人講變左打機抗爭...
結果原來好撚有效

以為每個game開個ser俾中國自己搵算啦
唔好搞到外面

翻牆既唔會多
多人翻就即係長城失效
都無乜所謂

翻牆夠犯法啦
咪一樣咁撚多傻閪翻牆上youtube fb
我唔信佢禁得晒

你有封牆計
我有個人妻

自主研發 唔好侵外國人玩

關哂d外國遊戲同software伺服囉，反正支那狗唔配玩國際遊戲

佢哋用VPN翻牆係犯法
不過啲奶共柒毛受到共產黨直接指示就另計
因為蚑那入邊共產黨就係法律

这消息应该发外野啊，这说明中国的游戏玩家数量已经大到必须单独开辟一个服务器才能容纳的地步了，是经济进步和文化自信的象征，正适合骂五毛封半年的外野充满自豪